讓我們永遠懷念連登推po之鬼-經過那些年

\|/

佢啱啱回完我個po就畀人bam咗

下？你做咩害死人？

佢周圍洗版關我咩事

係唔係好多嗰個？

rio
時事台冇咗你係一大損失

係

真係無左

笑死

又唔係bam圖 最多咪幾日

佢成個ac冇咗喎
好似小多士咁

咁誇張？
佢有冇貼bam圖先

唔知佢
佢回完我個po就消失咗

手足

有無睇波台港父攻打釣魚台？

which po
好似有睇

咁巴打學野，點先可以ban 鳩五毛狗

唔關我事
我冇report佢
近排見佢成日洗版
可能咁啱俾連仔見到bam咗

係cctai港父 米屈人波台啦

想知點解個po#2-6都唔見咗

我地諗住ban 鳩詹狗但係admin 無理到呀佢地有三隻五毛狗係到狙擊我地個post

我輸左30粒膠